發覺啲仆街冚家剷坐小巴好撚鍾意揀出面坐

無論早落定遲落都係要坐出面
下次再遇到我就扮唔小心 成個屎忽坐落佢面到
要人攝入去坐真係死仆街黎

gay?

下次黎m 成個屎忽坐係佢面到 等佢聞下陣臭西血腥味

臭西人地上車先又要就鳩你呀？又唔係無撚得你坐

揀咩撚位坐呀仆街
搭的士啦
個撚個撚出面坐
司機啲時間就係俾你班仆街晒曬
要人迫入去攝入去都睇下你幾撚柒大份啦

咁你唔撚搭的士？

遲落車個啲都比你屌 。。。。

即係有咩位坐咩位無問題
你坐咗出面 入面又吉咗
人地上到車咪被迫坐入埋面
問題好撚難入去坐 佢又唔撚係起身俾你入去
側側身咁就以為人地入到去呀？

你係死肥閪or死肥仔?定係你見親都係大隻佬。。有幾難入 on99

講真 坐出面嘅人企一企讓一讓人好應該喎，你話鳩樓主肥閪，咁全出面嘅人唔讓咪要食哂個肥閪啲脂肪

人地側身比你都要講返句唔該喇 仲要屌返人地唔撚企起身。。。唔撚明

我好快樂 我好難過

其實細個呀媽有教上車後要坐入去...
咁就唔會阻到人...
點解而家啲人覺得坐出去好理所當然咁？
阻撚坐晒喎其實

你呢啲咪無腦囉
人地行入去果陣，條路唔夠闊，咪會撞落你到囉，啲汗，啲老泥咪搽成你上半身
你係無腦定點？

我都覺，真係好仆街